有無人身懷絕技,但係個絕技係搵唔到食發揮唔到?

有無巴打絲打係好擅長某樣野
但係呢樣野係無乜人識,或者係搵唔到食/無地方可以發揮到

條脷舐到個鼻可以點搵食呀

巴打一定成日搵到女食